之前咁多問題都分化我哋唔到，而家仲會咩？

對加泰問題有訴求嘅朋友，請你認真揸住嗰三大原則，避重就輕，係就人哋嘅民權問題出聲。
如果係揸住呢個主旨嘅，唔該大愛愛到盡，最好提及埋其他國家，例如智利、伊拉克、印尼等。

唔同意去嘅朋友，就低調處理呢壇會導致兩難局面嘅活動。諗下本地可以聚焦再發大嘅議題，搵新方法繼續維持個Momentum，增加港共管治成本，例如做本地大型宗教集會。

送中議案未正式撤回，蔡總統出招郁港共、法案未過
就有撚排玩，冇本錢分化